被你老母捕師咩, 完全係侮辱緊手足既智慧

第一, 比人拉曬就會冇人, 所以講唔好做戇居仔

第二, 你去抗爭同勇武唔洗要去港島, 到底湊個人數俾外國記者緊要, 定18區開花緊要, 你一諗就會清楚

第三, 比人拉唔一定只扣你48小時, 冇gear佢都可以插贓嫁禍。其實大家都唔係第一日知, 所以唔好做傻仔

最後, 如果你身邊有人比出面個post影響到要去送頭, 請你用你三寸不爛之舌屌醒佢

我係比人話分化既沙雞
多謝大家

岩

真係唔可以抱住"拉咗都告我唔入"嘅心態
最重要係"不被捕"

差狗拉完你可以打你兩拳星你兩巴
無仇報㗎

唔該大家真係幫下手
有好大部分人又想去番2014年咁

咩手足有分你係咩人or咩人黎
係唔係因為要保護某啲人
其他人就比人拉都okay?

大家一齊走先係良策

幾千人諗住捉曬幾萬人

一句講到尾，十一區區都重狗嘅話你係咪返屋企訓覺？

啱呀
之後咁多次一定係因為手足少人過警察先俾人捉啦
多謝你

當然 因為啲和你非走曬呀嘛 咁後面嗰啲走唔切咪畀人包圍

問得好
唔係
但我一定唔會咁傻仔走去香港島
之後俾人斷曬走既路線

重右既定義同數量大家都唔同
如果30000狗平均分
2700算唔算重
但係仲要諗埋一定冇3萬咁多

兩害取其輕

和理非少定勇武少

如果都係查都係拉點解唔係人數多而作用相對易替代嘅去比人查？

唔係主動被捕 係令佢查都唔知點查

令大搜捕成效低到接近零

黎啦左膠, 我屌你老母

推

Be Fucking Water 各地開花
留頭 十一